拜登，拉登，連登，點比較？

邊個勁d？

無人性黎講連登仔第一

拜登玩幼幼,拉登有72處女,連登仔A0